處女想約炮

match到有個想約炮，我應唔應該答應？
其實我真係好想試下，但係唔知應唔應該將第一次俾陌生人，唔俾之後都唔知要等幾耐先有男朋友，感覺呢幾年都唔會有

On9 少陣

想做就做

留tg

有男朋友嗰陣會後悔

有冇諗過你將來既男朋友感受

臭雞！

係美國讀緊藥劑？

處唔處好閒啦，想約就約

搵個fd幫手仲好啦

點解要玩app

條件好差？

我幫你

搵男朋友咪得

邊有咁易，圈子細

好易 你睇唔上眼姐

打住飛機忍下手先

唔好 你事後一定會後悔

其實apps好多人都係想約炮，唔好為試而做
最緊要唔好令自己後悔
利伸，玩apps差不多兩年，見過好多呢啲約炮邀請

連登呢度大把

交友app
咁
不如約連登仔
點都好過交友App d雞蟲
一陣話要無套佢有性你呢一世就係咁多

佢有性病

圈子細你又搵到人約炮...交友apps搵男朋友都得㗎

你一定後悔

我明啊絲，我都係a0圈子細，但我覺得為做而做真係會後悔

同我做

我慾望有啲大，日日自慰都仲係好想要

放心喎，你試左一次就會有第二次，第三次，然後就可以名正言順咁成為一隻免費嘅臭雞

遠水不能救近火

A0?

你絲？
咁有冇人為識fd, 另一半

不如收錢仲好啦
自己選客

我唔知會唔會後悔，因為我從來都冇遇過鐘意嘅男仔
之前讀女校，依家公司全部老男人

零分重作

幾歲

點解唔識個男朋友

其實真係咩人都有，識fd同另一半都有
但其實我大部分都好少長傾

搵我做男朋友咪得

陌生人嗰個你有feel?

留tg一定好多人幫你

唔好用啦 正常人唔會靠呢d識人

建議唔好，將自己既第一次咁樣糟蹋
將來遇到真愛既時候一定後悔到爆
寧願自衛仲好過約炮

搵我做你男朋友咪得囉

唔好吧

咁其實你想唔想有穩定關係

第日可能有個post
發現女朋友係雞係公廁

連第一次sex都俾咁多枷鎖自己
我會話 你嘅人生會好難

約得炮即係玩開嗰啲人
你又唔知佢有冇性病
你冷靜啲諗下先la

處女男想扮處女

約咗我先，到時話你知

香 港 國 寶 ： 許冠傑

tg
Hugoxxx
唔記得名

冇愛嘅性比較難高潮 完事後更空虛

鈎魚post

約我
利申青頭

釣狗公

冇營養架喎 有咩好傾

雖然唔係美女，但係個樣正正常常，有99+likes

女可能有真心 男上得去真係九成約炮垃圾

諗起武士

屌樓豬真係好撚痕

唔好 第時有男朋友一定會後悔

係冇營養㗎所以愈玩愈空虛

全部對話都係
hi
做緊咩？
讀書定做嘢？
拍過幾多次拖啊？
之類

聽人講女都有啲呃人or搵sex

雖然細粒女都係會搵返18x cm

見到呢d就想打鳩佢

乜會了解對方係唔係處架?
諗起支那D嘢就好厭惡

講得好啱

問題不是在身高上

預言家😄

呢幾日散咗打算down個交友app吹下水打算分散吓注意力
屌點知個撚個好似都係揾sp咁
當你以為有個係正正常常咁傾下 點知講講下拉咗去sex到好似冇個真心真係想傾吓偈識下朋友咁

你男？

係

搖撚準備

重點會係覺得個女仔唔潔身自愛個人好隨便

身邊冇
要遇到真係難

反而玩app就比gay佬話想抽插我

上連登仲好 雖然都多狗公

屌 痴筋

倫理道德果d唔講
識有個女仔中同 18歲第一次約sp
中撚左STD 搞左幾年都未好返得曬
成段18-24最黃金時間都因為個病拍唔成拖
玩還玩 你永遠唔知咩人有病

啱 但交友app玩咗2日暫時10個就係10個都想約

真

有時係街見到啲細粒妹真係好想去識佢
身邊就完全冇

打個灰機冷靜下

到時候後悔你就死 年青人有啲嘢真係唔好亂咁試呀

三夫？～

正常成年人諗都唔會諗到呢D嘢。不過支那人係特別D

係呢啲app搵仔扑
你中撚左性病都唔知咩事

我明

我30cm
tg:hugo1991

做下其他嘢分下心啦，試左實後悔

咁咩都唔知對方 你想人地講咩？？你開口咪又係依啲⋯⋯

約我

依家有冇拍？
生得細粒真係衰過肥
買衫都係s碼果隻

搵我
我都係處

其實你真係決定左 不如賣個處出去好過啦
賣得黎再揀個靚仔客 唔好益d apps狗公

但係掉轉頭係男人呢，我唔想雙重標準

處唔處唔係問題
事件反映人品先係問題

一諗到條女淫到求其搵人破處就揀唔落手
btw 樓主係唔係肥婆?

令我諗起慾海肥花事件

身痕

擴闊西隧

基本上街上冇人矮過我，連小學生都高過我
180x男人對我黎講係活在兩個世界，對住講野頸都痛

講真處女都好啲
好似我咁廿幾歲仲係青頭先失敗...
慘就慘左個樣唔似講出去無人信
依啲歲數階段條條女都認為你好砌得
但其實係0經驗...所以我都幾後灰細個有機會破都無得破
(利申:處仔搵處女拿拿聲破左去

玩app應該冇乜人想食處女
仲要係肥婆

連登呢度 除左絲打 處男厹最多

快d add巴打啦

學樓上都有人咁講，搵個有好感的同學仔或FD試囉，正常嘢嚟，記得戴套。至於對方會否好差，咁呢樣嘢係同你自身有關，你喜歡或有好感的人有問題，其實即係你自身有問題，物以類聚嘛，搵完全唔識無交往過嗰，就唔好喇

Pandora's box 我諗我都係忍下先

咪痴線 留翻俾你男朋友 咁做同雞有乜分別？約炮app果d有性病你就食屎

自己玩下先

其實男細粒唯一好處
做尖bulk 少少已經巧似巧大隻（睇落）
除非本身已經肥啦

Yes 爽完就清醒

Btw你地搵另一半係咪一樣要高大

留返俾我ok?

快快手搵個男朋友再扑囉 講岀黎都叫係第一次俾左個初戀 唔係sp 聽落都好聽d
圈子冇仔咪上網識 連登留tg 交友app 正常樣想岀pool 好多都一個月內就岀到

170cm左右啦

我都想幫你破，一定唔會差過條友

你幾高先
但男骨架細皮已收

cls

165cm以上都ok當然180cm會加分

關第時男朋友咩事 男人叫雞破處又冇諗過第時女朋友？搞撚笑

I mean會唔會介意個男個骨架成個女人咁
唔講身高

有時有啲所謂微肥大波妹個架都厚過我

同埋點解女仔要同人「解釋」自己係咪處？
關你撚事？自己人生自己選擇
未識你之前 玩過百人斬都唔關你事啦

叫得bella都好淫

俾左男朋友就有老公時會後悔

如果係塊膜我唔care，因為我俾咗我自己

人醉酒醒啦

155 男朋友172左右 唔鍾意太高 依家岩岩好

第一次體驗通常唔太好，同男朋友做起碼係同鐘意的人一齊

得 你搵到個接受到你玩過百人斬嘅男仔咪得
開得個post問就預咗有人發表主觀意見架啦 咩叫關你撚事

Un bella

唔係一定有～有人冇 亦有處已穿

的確好奇特好迷離好病咁，彷彿去咗另一個時空。
好陌生

問題係支那男人真係會去詢問條女呢D嘢架?

垃圾

u記囉 著到中碼

起碼係比自己嗰刻好鐘意嘅人

樓主下個post:
同條仔做完突然好冷淡，係咩意思

on9少陣

有左呢個想法要勸你已經好難
有時要錯左先知後悔

或者喺你決定前聽一次呢首歌

心態上健康嘅話我覺得冇乜所謂
但你上得嚟問表示你自己都覺得唔好

未婚妻非處，希望可還我心願

我OK?青頭

想做咪做...有嘜所謂

人地有無見過你真樣先？

如果你真係好想好想扑野既
求其搵個男仔拍散拖 以拍拖之名做愛 都好過搵sp
就算你呢一刻幾理直氣壯覺得唔care塊膜 將來到你真係遇到個真心愛你既男朋友 你就會好後悔同埋好心痛

諗清楚無得後悔

You竟然係個Boy？

Pm hugo1991

咩年代，約炮扑嘢使唔使上連登集思廣益

同埋，嗰啲仲有處女情結既男人都係食古不化既人，作為一個女仔唔需要俾呢啲世俗拘束，保護好自己就得

樓主係咪好想俾大棒棒塞滿小穴？pm

樓主一定係好醜樣同冇身材

如果唔係點會冇拖拍

處男想約炮，樓豬ok?

如果肯定唔會鍾意咗你嘅第一個男人
咁就去馬啦

交友app係咁㗎啦...
速食文化泛濫

唔好
過來人
當你搵到一個好鍾意既佢會好傷
同埋約炮個感覺唔係你想像咁
約炮條仔只會當你免費雞同肉便器咁屌
無愛既性做完只有空虛感
同埋你做得一次就有第二次
你都唔愛自己點會有男仔愛你
正正經經識返條仔啦
信我 過來人 唔好試
你會番唔到轉頭

係靚女嘅話 我幫你又點話

我發現好似我咁諗住認真喺apps識女朋友嘅人好天真

忍得就忍啦 ， 我比個例子你。
你同人卜完 ， 比人知道你既社交媒體ac 既話。你事旦一次唔同佢約炮，佢就有機會插手你既人生，煩住你。 或者你有男朋友之後。 你唔會夠薑放情侶post , 因為你唔知約炮條友會唔會暗地裏同你男朋友講 ，你被佢屌過 。如果SP真係咁做，你只會後悔當初點解唔忍一忍。又或者有日你對你既最愛坦白一切， 佢接受唔到，你最後會變返單身。
咁你想唔想瞞/ 瞞唔瞞到 未來男友過一世呀？ 有冇咁既心理準備先？ 冇既過 不如等多陣呀 。

買玩具幫到你

想做就做 但唔好後悔

好多狗公出沒
釣狗公post